有冇人好擔心九龍塘月台（火車站）遲早會出事

繁忙時間多人到仆街
企咗出黃線又上唔到車嘅話
真係可以係行前一步就跌落路軌
想話去返黃線嗰陣
後面班人又唔郁
真心好擔心如果有痴線佬喺人群嘅話會點算

唯有即刻跳上車頂

危險到咁 都唔拿拿聲起好個幕門佢

留名等睇12卡變9卡運行

有排，紅磡站要重建

唯一方法就係唔好企出黃線 人地企就由尻人地

根本起咗咁耐嘅嘢邊估到佢今日死都要放咁多人落黎，個站嘅大設計廿年前都係咁架啦

搭單問埋元朗大馬路啲輕鐵站

呢個真
當大家明白呢點
就解釋到香港所有現象

日經問題

ny 倫敦都無幕門架wor 又唔見人地有事

東京幾條大線都迫爆啦

係就快點

啲人好似唔會企過條線？